請唔好放棄Pepe公仔！！！！！

前情提要，原來Pepe青蛙係西方有hate symbol既meaning
但NYT幫我地澄清左，我地唔係咁既意思

其實係被人騎劫左

創作者都connected

我地其實已經賦予緊Pepe新既意義
睇返外國人d反應，其實唔係咁反感

Protestors graffitied a “Press Pepe” at the Lennon Wall at Hong Kong’s Central Government Office tonight. Civil servants gonna see this in the morning...

Protesters are using pepe as a resistance symbol in HK.

今次重引起一d討論熱度

希望唔好因為遷就看客就改變自己
我地而加寫緊我地自己既歷史！！！

P牌仔推唔郁

推

［義憤民誠］地鐵報免費派十幾萬份文宣

In Hong Kong, Pepe was never transformed from the chill frog-dude Mr. Furie intended him to be. Mr. Law said he thought Pepe would protest alongside Hong Kongers: Pepe is sad just like them.

Sad frog

作者已死嘛，大家繼續用就得，用到佢正面返！

824和理非自發出機場
錫政府春袋 癱瘓機場貨運

機鐵會有阻塞運動
需要車手去機場塞路
亦可以排隊入機場

記住善待遊客 盡幫佢地

Pish

Pepe如果外國觀感唔好或者get錯message
就用返連狗同連豬啦
或者用吓Baby kingdom 啲公仔 香討個啲黎用

隻豬幾受歡迎

其他既都可以用得
但我覺得因為就人地而改變自己突然唔用 變左好似討好人咁
你睇到而加有冇人話因為見到隻pepe就覺得我地係納粹同白人主義

Yes我哋為pepe賦予新嘅意義

作者未死係佢殺死左隻青蛙 因為被人騎劫左嬲得濟
其實好慘

就算有人get錯都會有好多人去指正佢哋 唔洗擔心

轉用連登隻豬啦

光復Pepe！！！
btw幾時先可以甩P

私心都希望可以幫Pepe正名化

推，其實Pepe the frog 一直都冇問題

有我o c food

thx bro

push

林鄭個仔9月去德國交流納粹主義

推一推

Push

Twitch 都成日用Pepe
我用咗好耐先知有其他意思

用埋豬仔咪得輸出連登文化

呼籲無論你有冇用開TWITTER都好
一定一定抽時間開個TWITTER ACCOUNT
RETWEET WITH COMMENT 再 LIKE自己友嘅TWEET
連登巴絲最好互相FOLLOW
再做同樣嘅嘢
咁個CHAIN REACTION先可以發揮到最大
呢樣可以係和理非/喺屋企/公司隨時都做到
而又可能左右大局嘅終極宣傳武器！！！

以下係最common最多人用嘅TAG
見到太多人出文/retweet都唔落TAG
一定一定要記得落TAG!!!
個TAG一上local trend就好易爆發性宣傳開去
#FreedomHK
#antiELAB
#StandwithHK
#HongKongProtests

I love PePe

點解我會想起Pewdiepie隻peepeepoopoo

其實可以用埋連豬連狗嘅

Pepe 最開頭係本土派tg group用 eg本民前

因為本土主義係右翼﹐屬於國際近年右翼反撲一部分

所以pepe作為右翼symbol 喺本土圈子興起好正常

香港嘅右翼係抵抗中國帝國主義入侵

同美國嘅alt right racist 根本唔同context

因為美國人嘅political correctness 去放棄香港本土嘅mascot根本講唔過去

pepe for hope

一齊用

作者未死架喂係pepe死左

平反Pepe

連豬連狗自己特色姐

推
我地繼續將pepe變成一隻正義青蛙
係繼boycottmulan 後
另一樣可以keep住外國attention嘅野

Pepe Nicholas呢

Pepe is sad just like them

Pepe 唔係毒撚咁解咩

光復Pepe！

推！

有無可能令外國人將連豬連狗整做meme

關咩本土派事
不嬲一直有人用

係咩

最吸引到外國網民注意嘅唔係幾多人遊行
而係呢啲引起佢哋共鳴嘅memes同創意

sor，我講緊羅蘭巴特……

冇錯﹐但香港係本土派圈子最先用。

我幫天琦助選時用時好多fd根本未見過隻野

豬豬才是無敵的

作者已死論？
#羅蘭。巴特

我地呢啲識郁咁盞鬼做meme 一流

係得果1%極端離地, 極端保守既人先會叫Pepe係hate symbol, 果陣好似Hillary Clinton講撚完Pepe係之後比網民笑到典地
不過主要因為係響4chan用到好廣泛, 而4chan係出名有D變態, 最近澳洲因為槍擊案禁左4chan同8chan, 紐西蘭槍擊案個兇手重將監獄入面既信leak左出4chan, 近期美國幾次槍擊案又話兇手響4chan留過言之類

寧化飛灰 不作浮塵

而且順便都引起佢地反思
咁先有討論熱度

係，我本身想引羅蘭巴特，同大家講既然作品出咗嚟，就個個都有詮釋嘅權利，繼續用pepe都唔洗太擔心外國人點睇，我哋用pepe個脈絡根本唔同，又唔係用納粹旗……

求其試下twitter 打左幾句
睇下效果好唔好

用腦魔啦

下次講清楚啲喇ching唔係個個都明

author is dead
rolland barthe

咁樣？

all is fake no worries

幫pepe搞返靚個形像

,睇埋呢個ching嘅建議
唔好9tag 9推

笑咗

原來係咁

鐘意左pepe幾年 今次見到佢遍地開花其實幾開心

我都覺得係 唔需要驚有反效果

好正有埋英文會更好

香港人勁到可以redefine pepe

【突發】國際事野 與 青蛙PEPE

點阿 個邊話唔好用喎

幫pepe洗返白 都可以係好重要嘅一個輿論效果
你用連狗連豬都得 但係個Noise一定冇咁大
同埋pepe百變咁多 好多野都表達得好到肉

大家自己判斷啦
我覺得唔同意先開post提出反對觀點
不分化不割蓆

啱，pepe都洗得白，簡直係光環

你追post啦
睇頭post就算咪易比人帶風向囉

Let’s go pepe
最好提子後防張敬軒都係

而家左膠大台要醜化pepe，叫你地唔好用

應該用腦魔/連豬ICON 順便宣傳下本地創作
分分鐘帶到去世界各地
多人用過PEPE

始終都係本地野

加油呀
原作者都好感動我地為Pepe洗白！

即係點阿
用定唔用阿

sorly我離地咗，願意致歉，但羅蘭巴特唔洗撤回

佢宜家見到香港人洗白Pepe
應該會開心返

咁我都唔反對用其他
只係唔想因為呢個原因就唔用Pepe
Btw 聽講腦魔唔係本地 利申今日先知佢叫腦魔

屌 另外嗰面個Post仲要咁多正評
點解要再殺死pepe一次？
又話同強權奮鬥 而家連我地用開嘅吉祥物符號都捍衛唔到
老實講 一開始喺tg用已經知佢喺美國係alt-right hate symbol
但係喺香港用根本完全冇呢個背景 會唔會太矯枉過正呀

腦魔>all

腦魔個名都今日先知？不過我支持洗白Pepe同推廣腦魔比全世界，整到成為世界性既Meme就更加容易引起外國人注意

各有各做
鍾意pepe嘅繼續用
想畫腦魔同連登狗連登豬嘅我都支持

"The Human Ton"手上的一隻綠色布偶公仔，名叫Handy。但Handy並非由The Human Ton所控制，因為Handy的思想是獨立的，他與The Human Ton在精神上都是不同的獨立個體。值得注意的是，Handy是沒有底部和腳的，與一些腦魔icon有所偏差。

一眾高登會員所製作之腦魔二世icon，已收錄於高登討論區，並獨家在腦魔二世帖子的快速回應欄提供。每當腦魔二世發帖，其他會員便張貼腦魔二世icon的帖子回應，作玩樂之用。

Thx
咁長睇嚟係一個傳奇

要光復Peppe

會唔會新到咁

你見到我頭頂個P 牌未

meme需要pepe

幫唔想打文既手足嘗試twitter戰線！
附meme圖

[twitter戰線] 對付支那用meme

——————————————-

快速入門，教你如何用Twitter

——————————————-

[緊急請廣傳] 發覺好多印度人係twitter 度用 #BoycottChina

——————————————-

Twitter官方證實中共國家級力量帶風向！

高登年代都無上過高登?

串錯字 但係認同要光復

我612 之後先入連登

推 戰術po要上熱門
好撚有用 點解無人推 同埋真係企疏啲 唔好塞死自己人

[純學術討論] 夢！遊！兵！法！— 陣地戰+中後排戰略

幫推
幫手推到潘生潘太睇到！！！！

冇乜，最多都係人地share 下就cd-rom
睇完就走

PEPE 是咪有機會番生啊

咩白左啊，畀極右騎劫喎

咁咪啱囉，順便推廣下本地次文化

大家繼續努力
將香港人嘅愛變成復活Pepe嘅力量

ching幾時到你去維園呀

唔怪你，腦魔係傳奇之前仲有巴打著腦魔公仔裝周圍走添鬼佬又鍾意Meme，推到腦魔入Meme review就完美

引起討論更好

腦魔如果向國際進發
個回響一定同PEPE差唔多

我忽發奇想
整個光復Pepe tag有冇得諗
鍵戰+外國文宣 搜集正面Pepe既圖 post 埋一齊
幫Pepe 光復 應該可以make下noise

光復pepe

有冇人諗過joan cornellà？

佢黎香港嗰陣好多人支持佢

聽落都幾好
但場抗爭咁耐以嚟好似冇乜見過人畫腦魔

G持

咁我哋的確係爭取緊外國支持
咁人哋講到明pepe喺衰嘢
咁咪用少陣囉 用少陣唔使死
你WhatsApp同tg都可以照用咖

你文宣係做畀外國睇 係呀文宣已經去到國際層面
無錯呀唔係再係當初畀我哋圍爐用
緊係要討好佢哋啦 唔係做咩呀？

外國公民同我哋思路的確有分別
例如隔離post我哋眼中係支那支持nazi
但鬼佬就覺得係純粹玩膠串chi-na

你好難話改變佢對pepe睇法
我哋唔用pepe影響到我哋咩？士氣？訴求？民意？
照用有咩影響？可能真係有人以為我哋支持極右主義
我睇唔到有咩理由要繼續用

Btw我覺NYTIME表面上係澄清 其實係提醒緊我哋唔好再用

有堅持係好，但過咗火就變咗包拗頸/小朋友鬥氣咁
我相信大部分香港人都係成熟嘅

而家集中返喺場運動先啦 過一排等情況好啲，我搵埋另外幾個巴打一齊著肉色底褲跑幾圈又有乜所謂

比張身份證pepe等佢係香港復活

用愛拯救
PEPE

你指邊方面？

比PEPE搶哂風碘

風頭

用本土野 腦魔啦

做文宣之類

同埋有冇英文好既文宣手足同佢講香港情況請佢幫手🤔

唔明啲人諗咩
pepe一開頭都只係meme icon嚟，係後來演變成symbol of hate先有爭議
而家我地嘗試俾另一個新meaning新context佢，淡化緊極端思想，點解要反對
反對嘅人係咪有少少倒果為因

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

我好鍾意Pepe

而家已經有新meaning啦

但你睇外國人d反應真係唔係咁敏感
可以make noise 得嚟光復到Pepe 既話佢地都會有親切感
佢地自己都有用Pepe meme 啦

討好可以唔使咁樣討好 我地可以有自己特色
我覺得NYT 係raise 我地awareness 冇錯 佢係講事實我地知 引起討論繼唔繼續用

【突發文宣計劃！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

行動post好難推呀

如果係一般個別既人用pepe 的確易令人覺得奇怪 唔係無道理
但只係我地個運動本身影響力夠強大 甚至可以扭轉pepe context

作者已死係講讀者可以俾個新嘅意義俾原作嘅解讀
唔係真係講緊作者死咗

好得意

冇乜點留意佢
但我覺得如果佢係有興趣畫佢會自己畫
要人叫到先畫都冇乜意思啦

搞錯，pepe咁可愛，一定要繼續用pepe

Pepe贏九條街啦
佢咁可愛

腦魔憑乜嘢令到外國人有共鳴?
一啲都唔可愛

ＰＩＳＨ

就係鐘意佢個 孤獨 醜 無奈 既可憐樣
邪惡 奸猾 pepe 好無感覺 浪費左pepe

繼續用

推！！！

腦魔既未來就交畀你喇巴打

係呀，當世界都唔明白我，仲有pepe明白我

腦魔派對以上言論表示遺憾
並予以強烈譴責

咪係，人地淨係識pepe

腦魔根本無得比
更加唔好講隻豬，好柒呀屌
示威者係豬
連登玩吓就好

唔知原來pepe會關alt right事

但其實連登舊登一向反左膠反女權反LGBT反環保咁都唔算係right wing咩
得罪講句 未有反送中之前連登不嬲都係極右forum
有咗反送中之後變咗爭取自由民主嘅右派

4Chan d人成日「交易」rare pepe
其實我地都可以學佢地咁, 識畫圖既得閒開親新既post, 就出一隻新連登豬或者狗, 小畫家畫都得, 咁樣做連登既icon就永遠變成一個rabbit hole咁無限傳播開去

乜野款式畫法, 藝術派系都有齊

咪玩啦，根本外國得好好好少數既人會覺得pepe 係hate symbol, 睇下個twitch 佢有幾撚多icon，有幾多人會講pepega，貪佢得意炸，無人give shit 佢係咪hate symbol 呀

twitter好多鬼佬留言話pepe終於畀人攞嚟代表愛、和平
仲有鬼佬多謝我地將pepe嘅意義拗返正

完全多鳩餘，隔離thread仲話咩國際視野，痴Q線

根本連pepe人地係點用都未知就自我封閉，都on99 分分鐘對運動有好處添呀，食正條路redefine Pepe

隔離post咁多正皮真係睇唔透

宣揚香港本土文化

成班無腦，本來身邊好多朋友連pepe有名都唔知就用sticker都算，但今次可唔可以花少少時間理解下呀？

說好的821呢

我係美國勢力。
加油賦予Pepe 新意義！！

I love pepe

巴打第一段誇張咗
Pepe係畀White nationalist搞到網絡上大範圍極臭朵，出晒名係dog whistle，唔止係4chan用，而係白人至上主義者大規模咁用 原作者都忍痛放棄埋

我係話820嗰個但而家已經好多人覺得運動有啲失焦，今晚兩位巴打找咗數令大家開心咗晚。但如果聽晚後晚仲係咁嘅話就唔得喇我出嚟都會俾人屌上天花板啦

只要場運動有好轉、有時間之後而仲有人記得嘅話，我一定搵埋另外幾個巴打出嚟找數

好啦
期待你做個找數真漢子

唔睇好
咁有人用納粹logo做文宣係咪又可以話我地要賦予新定義而唔可以放棄？
有可能改變到一啲人觀感既，但點解要risk offend到人啲人去賦予定義呢？有成本之餘唔一定有成效

revive PEPE

比起pepe,我更想連尼豬登上國際大舞台，用香港人本土既公仔

On9 納粹logo係真係納綷咁解，本身就係設計用黎咁用，而家pepe基本上主流既人都只係當佢普通meme emotes咁用，offend 條撚？你諗下twitch 呢個咁大既平台連講個n word 會即ban既平台，點解講同用pepe唔會未？

823 組人鏈

有睇開reddit都知pepe係代表咩

所以開頭我都覺得好奇怪點解d人要用

不過唔緊要，香港人有香港人既Pepe幫佢洗底啦

我地要帶起自己既潮流

有冇Pepe文宣圖! 一齊令Pepe復活

咁其實我地有冇特別原因噴Pepe公仔

推

nyt真係好快手
我好似今日下晝先見到pepe喺西方有另一重意思
今晚已經出文解釋香港pepe

幫你

腦魔先係大佬

連豬推出國際

用PEPE 吸引外國人注意力

同pepe 正名

我真係好like pepe

作為本土派，我同你講本民前一定係香港最早用pepe嘅一班人

好明顯大陸無人識呢樣野放心用

摺埋啦腦魔
Pepe已經係國際層面

we love pepe frog!

我中意pepe

p牌推唔到

光復香港時代革命都叫得出
一隻公仔搞到要政治正確?
唔好玩啦

香港人唔好再太care人地看法咁遷就人地 我地跟返我地香港style 我地既做法就得 我地既行動做比人睇之餘 最主要都係做比我地人睇 我地香港人先係重點！

我贊成你所講

香港人實在唔熟悉美國政治
經過mass media洗禮
其實大部分人(左翼)都覺得pepe=hate symbol
用嘅係alt right/racist

如果要爭取 外國左膠同mass media嘅支持
無必要堅持用pepe

利申:有上開4chan同reddit

其實成件事係
一開始4chan班人開始用
之後廣傳到姨媽姑姐 荷李活明星都用
班網民就覺得自己嘅meme俾normies騎劫咗
所以先特登將pepe同alt right合體
（加上總統大選4chan班人係支持trump,好多propaganda都有pepe）
佢地喺twitter瘋狂post nazi pepe/kkk pepe之類
令到左翼厭惡pepe
連作者都走出嚟割席
最後成功reclaim返自己嘅meme

FYI

16分鐘開始睇

睇你點睇啦
左膠最鐘意玩政治正確是常識吧

輕輕一推
借位再推

[國際戰線] 推比攬炒同G20團隊繼續做國際文宣！！！

721

政唔政治正確留返美國左右翼拗
我地要做嘅係爭取最多人支持
用pepe會令某班sjw leftard生厭
咁點解仲要做
呢班左膠雖然on9 但仍然值得利用
多個盟友好過多個敵人

成個情況就係類似
今時今日我支持獨立
但現階段我為咗爭取更多數人支持
集中講5大訴求 黑警
因為我知一提獨立就有班傻西大中華膠會割席

唔係非黑即白
宣傳都要醒

樓上個巴打錯撚哂。。。
pepe一直係極右網民中意用嘅meme
係後來俾normies騎劫。。
分清楚莊閒

Pepe+護士

香港人還pepe 一個公道!

呢啲嘢真係要視乎context
不過如果響外國的話
叫pepe做hate symbol點會係保守離地實情係人地真係有極右份子騎劫個symbol喔
正如你響外國舉swastika 同埋香港嘅佛教廟宇用swastika
已經唔同啦

其實覺得個情況有啲似swastika
納粹又用 佛教都用

大家可以考慮吓羊仔公仔！！！！！

幫你推

我以為經歷過死亡之卷嘅學生都應該知道係咩黎，點知有人回作者未死

我完全同意你所講
喺外國用pepe就係會失民心
喺香港唔係啫 但我地做文宣要顧及外國局勢

btw pepe不嬲都係4chan班網民興起先
而佢地本身就right wing 唔存在騎劫
係pepe太popular先令到後來個個人都用
而將pepe變成hate symbol係4chan班人特登咁做
因為佢地覺得mass media/左翼 騎劫咗屬於佢地嘅meme

呢個只係background
我覺得要爭取更多人支持就唔應該用啲咁敏感/具爭議性嘅圖案
用少陣唔洗死

幫推

明明用pepe係本土派右翼用先 你地跟完又話咩hate symbol 咩騎劫 都鳩鳩地

連儂牆有好多，不過係老野畫。14年多好多腦more

tui

煲底呢幾隻超得意

我覺得根本唔關極右事，原本係/r9k/啲毒撚用得最多
其實咁樣係唔係Galapagos syndrome

721 811

推 721 811
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

Pepe 加油，香港人加油
本身唔中意隻蛙宜家成日發夢見到，見唔到會掛住

Pepe係右派思想嘅象徵係用嚟反左派思想例如共產黨以及社會主義 喺美國係用嚟屌柒啲過分politically correctness 嘅人

所以用佢係冇問題

推，其實連豬都好值得發揚光大

冇錯你估啱晒啦！
Pepe係右派思想嘅象徵係用嚟反左派思想例如共產黨以及社會主義 喺美國係用嚟屌柒啲過分politically correctness 嘅人

所以用佢係冇問題

世界睇緊香港人頭㗎
唔洗自我審查
其實香港作為第一個有勇氣反支共嘅地方
西方不知幾崇拜（一邊含緊支那碌撚一邊仰慕香港人嘅勇氣）

避嫌好難為你咩？有人可能因為隻青蛙誤解左，已經夠理由避嫌。仲爭論初心咁d PR咪同武則天唔撤回一樣

( Show Blocked User - PePe_Frog )

使唔使洗版咁洗

#RevivePePe

721
811
820

借圖一用 ching

Pepe😢

Whatapps果啲豬咁細隻
隻青蛙有時都幾高質
我見我媽都用
起碼依家易入左屋先

五大訴求
缺一不可
光復香港
時代革命

同「光復香港 時代革命」一樣
唔需要迎合對方
我地只需解釋返就可以

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

當然可以

TUI

如果又想增加國際討論性
又想輸出本地文化
一齊出現會唔會係出路

大家瘋狂畫連豬連狗pepe
用外國人好奇心「做乜pepe成日同隻豬同狗出現」
從而等d人去了解咩事

試畫一張：

有底

去底

Oh yeah I love Pepe!!!!!!!

Pepe唔係condom！

pepe 一開頭其實係講緊侵侵
不過班反侵嘅人玩到佢變法西斯

好正

作者已死係一個文學理論黎.......

原作者未出聲
Redefine係mr law講

可唔可以係Twitter輸出呀

用wrong hole 個樣咪得

英文麻麻 有巴打啱用直接拎去
留左位比大家抽水
過期催淚彈

將連狗連豬推到國際好過啦咁可愛

borrow room

在香港長大，我們都是自己人。
勇武是和理非不可分割的一部分。

加埋腦魔得唔得

光復PEPE 形象革命

我地香港人就係要有呢種自信！

我地要令全球知道pepe就係反抗象徵！！！

作者已死係話作者整完一個作品已經失去為作品定義既權利 而啲個權利會直接落入觀看者手中 唔係話個作者真係死左

我地要為pepe賦予新定義

Pepe係原故係有愛同和平既含意請不要放棄pepe

PEPE 真係好趣怪

仲有我地

Exactly 我咁諗

用pepe講popo或者黑暗野咪得囉！

但始終左膠好反感呢隻野
而我地唔止爭取美國右翼支持

原作者都多謝香港幫佢洗甩個負面形象喎
咁更加要堅持用

用返麥兜

柒婆個初心擺明係送中，你真係認為佢係為左搞台灣單野？
真係為左台灣單野除左送中，大把其他做法，泛民提唔少但都被ban晒

pish

唔好當pepe係condom，pepe已經成為抗爭symbol

localisation, idea 好呀

支持pepe

推呢個

啱
根本呢個pepe從來都係一個一般嘅meme
咩人都用得

正確認識Pepe喺外國象徵D咩，先可以有效解釋返俾人聽我地唔係alr-right班粉腸

呢3隻真係香港地標咁
高登既腦魔
連登狗, 豬
加埋隻pepe

唔好又死一次

[唔同地方有唔同文化，同樣既野係唔同地方都可能有唔同意義。]
呢句當然有道理，但睇番其他地方對黑人黑皮膚猶太人女性既調侃，啲西方白人都會無視地域差異去批評
所以道理係岩，但外人唔一定明呢個道理

依家美國嘅風向係對呢隻野冇惡意 而且老實講左派喺中國問題做過啲咩嘢呢? 唯一做過就係養大左中共呢隻魔鬼

你睇吓joe Biden 上台嘅話一定擦中國鞋 佢個仔係中國撈左唔少游水

推啊

作者已死唔係指個作者死左
正如上帝已死唔係真係指神死左

MARKED

we will give pepe new meaning
resistance pepe

in pepe we trust

pepe好得意

下年拜登同侵侵，你地自己諗

go

Btw 介唔介意我拎去整野痴？

用呢個啦

麻煩大家平時推post個時嘗試下幫手宣傳各類活動
不要說推
試著說
821元朗西鐵靜坐 823人鏈

唔介意 想大家廣傳

Forget 定forgive

我地復活左pepe呀

Pepe is sad just like us

Agger

麥兜都係港豬嚟

我畫左少少連狗連豬Pepe嘅畫,meme,sticker（英文文宣全面進場！)

入嚟放英文文宣！